訂燈問題

我之前係台灣ikea見到啲燈款好鐘意
但無買到番香港
唔想幫襯香港怡和Ikea

想係外國訂啲家居燈飾
請問大家有無係邊度訂過？